權權狼鐺入獄，狼英開心無比

曾蔭權老人家仲要坐20個月監，點衰都好，佢都香港特首

年半多啲

老人家邊頂得順

你代佢

咪玩啦 Ching